5毛係Facebook Sydney Morning Herald比澳洲人圍屌緊

各位手足繼續努力打國際戰線係有用

7news 9news smh daily telegrah 同the australian d澳洲local都著晒火

D on9五毛成日衝出黎柒

呢啲係小粉紅姐 五毛啲稿未有咁on9